［9.2罷課］ 大家要記得罷課阿！

我知大家都好關心而家鄉東涌嘅手足 我都唔例外
但係大家記得9.2嘅罷課
幾日前 愛丁堡廣場反修例罷課集會 啲畜生出左不反對通知書
作為今年新生 我好希望見到師兄師姐你地阿❤️

根據警方不反對通知書，這場「反送中罷課」集會批准在上午8時至下午11時59分、於中環愛丁堡廣場西面行人路近郵政總局舉行。香港眾志早前表示，新界區學生可到中大百萬大道參與由10間大學學生會號召的罷課集會。

求下你地🥺

一定要出席啊

我要見到你地阿

著黑衫？

我會著黑衫 但係其實著唔著我諗都無所謂
主要係見到你黎到阿 🥺